蘋果三星達成合作: iTunes將登陸三星電視

三星智能電視 2018 和 2019 款將可以直接訪問蘋果 iTunes 的電影和電視內容。

蘋果和三星之間的糾紛曾經鬧得沸沸揚揚，但是時間進入 2019 年之後，這兩家科技巨頭宣佈達成了一項合作關係。三星週一正式宣佈，從今年春季開始，將為 2019 年的三星智能電視提供 iTunes 電影和電視節目以及蘋果 AirPlay 2 支持。2018 年的三星智能電視可通過固件更新獲得支持。

據瞭解，新的 iTunes 電影和電視 app 將在 100 多個國家的三星智能電視上首次亮相。AirPlay 2 則將在全球 190 個國家的三星智能電視上提供支持，iPhone 和 iPad 用戶可以將視頻、照片音樂和播客等內容發送至三星電視，不再需要額外購買 Apple TV。不僅如此，三星還將與 iTunes 進行深度整合，屆時通用嚮導、Bixby 和搜索功能都將支持 iTunes。

對於蘋果和三星的這項合作，三星執行副總裁 Won-Jin Lee 表示：「我們為能與行業領先者合作，為我們的智能電視平台提供最廣泛的內容服務而感到自豪。通過 iTunes 和 AirPlay 為三星電視用戶和蘋果客戶帶來更多內容、價值和開放平台功能，對每個人來說都是理想的選擇。」

蘋果互聯網軟件和服務高級副總裁 Eddy Cue 則表示：「我們期待讓更多世界各地的用戶通過三星智能電視體驗 iTunes 和 AirPlay 2，iPhone、iPad 和 Mac 用戶也有另一種方式在家裡享受大屏幕播放他們喜歡的內容。」

netflix
完

同electronics達成協議並不代表同mobile關係有改善

samsung mobile 唔可以向母公司屌鳩samsung 家電同敵人合作？

咁咪廢左apple tv

有傻尻會買apple tv咩

三星電視市佔第一，你話呢？

Apple 同Samsung 都唔係得一個部門，
有啲野各有各攪好正常姐

iFan買嚟珍藏，然後都係睇netflix

LG 都有

用個濕鳩REMOTE打機